點解無android廠出stock android 機？

除非係Google落左order唔比出
諗唔到有咩理由唔出

nokia

你當android one死?

sony唔係？

android one
one plus
moto
nokia
已經用stock rom
冇

其實唔係個個中意pure
大把人中意三星個rom，對好多人嚟講功能多先最重要，你睇an機入面佢最賣得仲要好多人都翻炒就知，唔好用自己嘅價值觀套係所有人身上啦
啲大公司咁多人做分析員唔通唔清醒過你咩

香港政府都好多人 人工又高

咁買嗰個中意咪得，做咩要理人地嘅自由 Btw政府人工高

其實到而家我都未揾到邊個home screen相框app可以好用過Samsung機內置嗰個

無特色點突顯到自己比其他人好？

其實歷史問題居多
初時android要乜無乜 theme又柒
好多feature尤其launcher都係廠自己customade
漸漸去到lollipop material design既出現
先開始有統一能夠同apple抗衡既本錢
以前ics、kitkat個啲holo theme咁geeky
好難俾大眾接受囉

stock 以前太過簡潔 有時連基本功能都無

正論
唔郁下d 野又比人話hea 出

其實有出過

Samsung s4個陣有出pure android edition

出得stock android 就唔可以有skin?
Why not both ?
同時出兩個version 咪得

其實早兩三年係有
啲旗艦機會出個google play edition
不過冇人識，就算識都有更平嘅nexus買

有人識但香港play store無+ d人覺得無nexus咁抵

所以而家分左pixel同android one 兩條線

d盲反撚識條毛咩 特別係個專業版相片編輯器

重有htc m7

moto全部機都係啦

無知真係好可怕

用開snapseed

Essential Phone 不過有港行先算啦

Lenovo,小米